元朗yoho外有15架狗車stand by

泊晒響鐘聲小學對面